\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{{\fontencoding{T2A}\selectfont Фургон - \tlkyrr{Фургон} }} 
\index[in]{{\fontencoding{T2A}\selectfont Фургон}}
\index[in]{{\fontencoding{T2A}\selectfont Степь, степь}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\fontencoding{T2A}\selectfont Степь, степь}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\fontencoding{T2A}\selectfont Фургон}}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/staubstaub2} 
\end{figure} 

{
\fontencoding{T2A}\selectfont

\begin{tabbing} 
2. В\=ерь, в\=ерь, \=мой старый \=друг, дорога \=эта - \=фортуны круг.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
2. Верь, верь, мой старый друг, дорога эта - фортуны круг.\\
\tlkyrr{2. Верь, верь, мой старый друг, дорога эта - фортуны круг.}\\

\=Скрипит по\=возка \=и, видит \=Бог, мулы забудут \=путь \=на Вос\=ток.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Скрипит повозка и, видит Бог, мулы забудут путь на Восток.\\
\tlkyrr{Скрипит повозка и, видит Бог, мулы забудут путь на Восток.}\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. В\=даль, в\=даль. \=И в трудный \=час, в друг друга \=вера \=спасает нас.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
3. Вдаль, вдаль. И в трудный час, в друг друга вера спасает нас.\\
\tlkyrr{3. Вдаль, вдаль. И в трудный час, в друг друга вера спасает нас.}\\

\=Суть вечных и\=стин \=менять см\=ешно, судьба нас \=вертит, \=как коле\=со.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Суть вечных истин менять смешно, судьба нас вертит, как колесо.\\
\tlkyrr{Суть вечных истин менять смешно, судьба нас вертит, как колесо.}\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Пыль, \=пыль \=степных до\=рог, мы со \=своих \=смахнем сапог.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
4. Пыль, пыль степных дорог, мы со своих смахнем сапог.\\
\tlkyrr{4. Пыль, пыль степных дорог, мы со своих смахнем сапог.}\\

\=Когда-ни\=будь \=построим \=дом, но сможем \=ли \=забыть фург\=он?\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Когда-нибудь построим дом, но сможем ли забыть фургон?\\
\tlkyrr{Когда-нибудь построим дом, но сможем ли забыть фургон?}\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Ст\=епь, ст\=епь, ст\=епь круг\=ом, два старых м\=ула в\=езут фургон.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
5. Степь, степь, степь кругом, два старых мула везут фургон.\\
\tlkyrr{5. Степь, степь, степь кругом, два старых мула везут фургон.}\\

\=Из город\=ов, \=от сует\=ы, на Дикий З\=апад \=уходим м\=ы.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Из городов, от суеты, на Дикий Запад уходим мы.\\
\tlkyrr{Из городов, от суеты, на Дикий Запад уходим мы.}
\end{tabbing}
}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: {\fontencoding{T2A}\selectfont Сергей Косыгин} (\tlkyrr{Сергей Косыгин}), 1987\\
Eine freie "Ubersetzung des Liedes findet ihr auf der folgenden Seite.
\end{angaben}
